會員 棉花糖 同我入一入黎

我地一齊去游水好無

頭先食糖水見到到隔離枱坐咗個靚仔(衣著毒毒哋)，一望佢對面坐咗個肥婆(160cm左右，160磅以上，腳瓜起展)，我心諗唔係呀嘛…咁雜食

個肥婆一路話我唔食架喇，叫個男仔揀啦，但一路揭緊餐牌 最後男嘅叫想叫西瓜汁，佢又話太寒涼又盛，之後嘢食嚟咗，發覺個肥婆仲食得多過個男仔，西瓜汁都飲咗一大半

唉

嗯

冬天游條毛

之前有個女仔朋友同男朋友嘈
我講笑話入長周過夜散心,點知佢又ok
本身都無諗住扑,
夜晚玩玩下就扑左,中出埋.....

友誼波姐,無話呃唔呃
我都無諗住扑,套都無準備
訓果時我問做咩帶bar訓,會生cancer
佢就叫我幫佢除,除果時咪順手渣兩下
點知佢還拖攻我細佬,
根住搞搞下就扑左,內射埋
同佢本身都fd底,佢之前暗戀過我

你想我死咪出聲 我個心好痛阿

正！

我邊有咁講呀bb

話就早排小弟買左個新銀包
咁琴日同埋同事出去食lunch埋單個陣比同事見到我個新銀包 就拎左上手睇下個銀包入面d間隔咁啦
點知佢睇睇下突然間好似觸左電咁 跟住就比返個銀包我
初頭都冇乜野 後尾諗諗下我張白咭好似放埋係銀包...唔知有冇比佢見到
到今朝返工 成個office d人對我突然好nice
但平時佢地係會屌我垃圾 廢物 小小野都做唔好個d賤人黎既

唔知佢地係唔係知道左我有張白咭 各位手足點睇

我睇左條片

白卡係咩來

隻浣熊好qq

覆診卡

我消失左

中四個年經濟堂阿sir講緊初級生產係漁業捕魚個類，我地男仔係度大聲講話捕獲鮑魚。跟住坐隔離行個女同學笑騎騎咁對住我講：你知唔知，我個鮑魚黑色架。自此以後呢位女同學個花名就叫做黑鮑。

無留意你

好想食鮑魚

Come

細個係寄養家庭度大，有人問起點解我都話唔想講，所以多數人都以為我細個比親生父母虐待 之類
其實因為我七歲之前我親生呀媽一直都想生女，點知生左我，所以就當我女仔咁湊
佢一直呃我信清教，所以唔比我有close既朋友，又唔可以同其他女仔一齊換衫
細個時我鍾意玩車 玩積木，老師/d大人都冇覺得唔妥，我以為人人細個都有j，只係女仔大個會冇左，男仔就keep住有咁
七歲有一次個老師唔小心倒瀉左熱咖啡係我度，佢地拿拿聲幫我除底衫褲抹身，之後就發現左
之後有人報警同有醫生同我傾計，我就送左去第個家庭生活，一夜之間冇左呀媽 朋友 所有玩具 所有衫 同剪哂長頭髮 唔再係女仔

一諗起就覺得好驚
人大左真係好恐怖 好現實 咩都講條件講資格
係呢個咩都鬥既年代 細個鬥成績 大個鬥人工

而自己咩都冇 咩都唔識 咩都唔知 咩都做唔到
每個人為未來奮鬥既年紀我就喺度痴線痴左好多年

做錯過既決定返唔到轉頭
蝴蝶效應一件事再接住另一件事
直到不可回頭為止

父母始終都會老
雖然成個中學階段佢地都冇乜關心過我
雖然原來屋企睇起上黎羨煞旁人其實唔係 至少我的好多心理問題由屋企產生
不過算數 始終屋企又唔係D咩好嚴重家庭問題
我咁低人工連自己都養唔掂 遲早連冷氣錢都唔夠俾

而家2016年 21歲 坐係度房度對住部電腦無所事事
如果2026年 31歲 都係坐係度房對住部電腦無所事事
咁我又會變成點? 定仍然都係咁?
諗起都覺得好空虛好恐怖

一諗起25 30 35... 如此類推歲數就覺得將來好恐怖 好撚恐怖 好好好恐怖
無法想像釘得蓋果陣會係點
到時父母已經升天 身邊所有人已經離開我
.............................

原來人係可以正面同負面共存
正面在於減肥 閱讀 收集更多資訊知識
負面在於後悔好多野 想毀滅自己 自殺 傷害自己

唔知點解覺得好空虛
同朋友食完午飯之後行左一陣 之後佢好累想返屋企休息
之後我都返屋企玩電腦 玩玩下覺得心裡面好空 好似內心空無一物 冇支柱咁
同時生理上好累 所以訓左好耐 岩岩先起身 就上高登打左呢篇廢話。

Ok